有冇人用個呢隻去疤膏？

KELO-COTE，護士講到好勁
我岩岩買左，想知有冇巴打分享下

主要成份都係有 Allium Cepa（超濃縮洋蔥提取物）

衰野黎？

lm睇效果

喺邊買？
我上網見到得15g

屈記
成830$

用左兩日，總覺得好左小小小小小小
唔知係咪幻覺

廢事嚇親人，唔敢放圖